有冇人俾另一半傷害得好深

一直都知佢好留戀ex
曾經俾我捉過佢同我一齊 仲cap佢ex嘅圖
嗰陣屌到佢仆街 覺得佢唔尊重我
佢都應承我唔會再犯
同佢一齊咗一年左右就開始longd
佢上年6月番香港 以為相安無事
到8月底發現佢係外國問過佢ex有冇掛任過佢之外
仲同朋友講「成日臨瞓都會諗起ex」、「同現任好穩定，以為可以忘記ex，但唔得」、「我心底仲有佢」，仲有好多之類
最hurt一句係「俾我追番佢又點，咪又要longd」
就咁睇即係想追番人
可能係我過分解讀
同佢嘈到要分手 但最後心軟原諒佢
現在同佢繼續longd 感情好咗
但總係有條刺喺度 成日覺得佢當我水泡同自己真係好犯賤
有冇方法除咗分手 可以唔再成日諗起呢單嘢
好辛苦

冇

男人永遠唔會忘記一個人 佢地亦唔會真係可以同返嗰個人一齊
佢地真正掛住嘅唔係嗰個人 係個段回憶 個段時光
但雖然你唔係佢最愛 但佢都會選擇同你一齊 甚至好容易就咁一世 因為對佢嚟講除咗嗰個女仔 全部人都一樣 所以佢同邊個一齊都無所謂 佢只係做緊應該要做嘅事 而唔係真心愛嘅事

全部人都一樣
巴打你講得好有道理
我朋友就問我點解你仲唔分手
佢而家成日話愛我 但我總係覺得佢講大話

佢對個ex嘅愛係真愛 對你嘅愛係希望穩定 有個女人陪自己一世 組織家庭 但呢個女人係邊個唔重要

聽完你咁講
覺得自己係呢段關係可有可冇
佢求其搵第二個女人都可以取代到我

你個位置對佢係必須 但你唔係
但你就算同佢分開 又真係會搵到一個當你係真愛嘅男人？唔好睇愛情睇得咁簡單 好多時只係大家互相需要對方
一生人只有一個係special one 愛情就係咁可悲
有無聽過人來人往啊絲打

今鋪真係「閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰」
可能係我諗得愛情太簡單
我都係唔好all in哂落去
呢樣嘢加埋longd先係最濕濟 覺得等佢為乜

「愛若難以放進手𥚃 何不將這雙手放進心𥚃」

呢句係全首歌重點 當你聽得明呢句就會知應該點做

我一直以為我引用嗰句先係重點
睇嚟要重聽參悟下

呢啲係狗公 兩回事嚟

人前就模範情侶
人後就 唉

其實我有少少覺得
呢種情況係咪現今好常見

LONGD就收收皮先啦

可能係
好似身邊總有一兩個係咁

明呀，你男朋友講過嘅嘢我男朋友都有講過，男朋友甚至講過「得唔到嘅嘢永遠係最好」、「鍾意以前條女嘅感覺正啲」、「無想追以前條女咁想追現任」... 男朋友每一句講過關於佢ex 嘅說話我都記得清清楚楚，就算刻意唔去諗，結果都會夢見佢兩個 男朋友對我差，我就會覺得自己比唔上佢ex；男朋友對我好，我又會諗佢以前都係咁錫佢ex... 有陣都唔知係佢折磨我定我自己折磨𡁵自己

我都係 佢講每一句關於佢ex嘅嘢
我都記得好清楚
個心好似俾刀割咁
佢一喝我鬧我 我都會諗佢唔會咁對佢ex
有時見佢fb有search過佢ex 又會唔開心
覺得點都比唔上佢ex
搞到成日好多嘢諗 令自己好唔開心

兩個人喺埋一齊，最基本嘅係互相鍾意。如果好似你咁講，可以隨意有第二個取代到，呢兩個人唔應該一齊過一世。

取代到嘅係人 取代唔到嘅係回億 即係所謂感情
兩個人喺埋一齊 就算唔係真愛 都會有一份感情
生命中只有一個人唔能夠被取代
其他人可以建立感情 令對方無可替代
呢個係愛嘅唯一希望 愛情好可悲 但都好美好
唔好害怕相信愛情

以前聽佢講ex 會當故仔咁聽下，但發現咗佢留戀之後就變成好多把刀。而家聽到有人話去環球影城、睇日出、去大帽山、整陶瓷、又高又瘦嘅女仔、鐘意影相、鍾意日本、防塵貼、喺街見到中學生拖住手放學... 全部都會諗起佢哋，個心就會乸住好唔舒服

或者係我太天真，如果是但一個人都可以同另一個人建立到感情，咁呢個唔會係生命中嘅另一半。
就係因為相信愛情，所以先始終堅持𡁵唔放棄。但如果我知道佢生命中嘅嗰一個唔係我，我同佢只係得建立感情嘅話... 祝我有勇氣去搵真真正正生命中嘅另一半

懷疑你係咪我分身
我都係一樣
初初同佢一齊咗無耐 約佢去長洲行下食下嘢
去到見佢唔係好想行同冇乜動力咁
我就好high想周圍睇下 又跑又跳成隻甩繩馬騮
好似兩個世界咁
佢幫我影咗一兩張相同食嘢就話走啦 無嘢行嗰啲
後來佢話中學同ex拍拖嚟過玩
而家諗番起
唔怪得佢嗰陣咁頹

嗰個陪佢一世嘅女仔好似有啲慘有啲唔公平⋯ 個女仔對個男仔嚟講好似咩人都可以取代佢咁
不過算啦⋯ 愛情一直以嚟都係傷，都係冇公平可言 唉

然而現實有太多對只係互相需要
因為唔敢放棄擁有嘅去搵另一個
因為膽心最後無人要
因為怕會搵唔到真愛
因為遇到自己最愛嘅人都未必最愛自己
因為人唔會永遠年輕

有太多太多理由令人唔願意再離開對方

本身都好相信愛情
但同咗佢一齊 知道佢仲咁留戀
就開始懷疑
夜闌人靜時 就會諗呢啲嘢
同成日有衝動離開佢
搵一個真心鍾意自己嘅另一半

愛情從來都冇公平
你付出幾多 未必有收成
感情真係好煩

全部中哂

我都試過 嗰陣見到隻杯好靚影畀佢睇，佢話sad 咗，因為以前第一次見呢款杯就係同ex 一齊 又試過有次唔知咩事，佢成晚黑我面，小小事都好大聲喝我，最後成班人走嗰陣仲自己走咗，啲朋友問我佢咩事，我是但作咗個理由話佢眼瞓，然後事後知道佢嗰晚掛住ex

俾多大家一首歌 叫想哭 eason嘅 共勉之

都係嗰句啦，可能我太天真，你嗰啲理由對我嚟講都唔係理由 如果唔係命中嘅嗰一個，我會努力去搵到為止

咁當然有得揀，我梗係想佢可以將我都放喺嗰個位置

你揀人時人揀你 去試下囉

我男友初到外國
每晚臨瞓前諗起嘅都唔係我
係佢ex同佢地之間嘅回憶
飲醉酒第一件事係問人分開咗咁耐
仲有冇掛住過佢
唔知絲打有冇
我聽到啲同佢ex一樣英文名嘅女仔
個心會有種好怪嘅感覺

唉屌，還返嗰句「你係咪我分身」畀你 久唔久自己就會定期鑽牛角尖，不停諗佢哋嘅事，諗到好痛好痛抖唔到氣咁，然後就會諗唔明點解要自己咁作賤自己，明明可以長痛不如短痛，但又唔捨得

最搞笑嘅係我本身係個好樂觀好開心嘅人，鑽完牛角尖一陣又會自己好返 然後下次又再嚟過wtf

分手啦 longd等一個唔愛你嘅人

唔啦，唔想咁快放棄，為咗佢想努力下。成日都諗：唔知會佢放低佢ex 先，定我對佢死心先 講到底我都係接受唔到自己做第二，如果去到尾都解決唔到，就應該沒有然後了

同你完全一樣
我本身都係啲樂觀開心嘅人
唔開心完又冇嘢 跟住又嚟
係咁loop
佢地係埋一齊嘅時間唔短 中間分分合合
但係佢心中已經咁刻骨銘心
相反一直同佢好穩定又好似好sweet
覺得自己完全比唔上

明 佢ex 個名仲要好common ，同埋同男朋友同姓同星座，睇男朋友啲嘢好易諗埋佢ex

佢ex都係
上到u勁多人都係呢個名
佢ex仲同我同月份生日
心諗wtf

我覺得前者同後者都咁難
明知對方咁
都仲係想同佢一齊

Eason啲情歌好正
加埋佢把聲
好似一把刀仔係嗰心鑽緊咁

又話叫我參考eason嗰句嘅ching

「愛若難以放進手𥚃」
如果你無論點都得唔到對方嘅愛
「何不將這雙手放進心𥚃」
倒不如將對佢嘅記憶埋喺心底深處

記住最後 「時間會走」無論點做最後都係一無所有
「但甚麼可以擁有」
「我也開心飲過酒」開心嘅時間已經過去
麻煩你 面對現實 因為「快不快樂有天總過去」

睇完好sad
但觀察多一排先

Lm

我男朋友同左我一齊一個月左右都話日日掛住個ex，佢係我初戀嚟，我唔介意接佢收工、買野比佢食、煲湯比佢飲、食嘢就佢口味，點解我仲系比唔上佢個ex

嘩
大家嘅問題都係圍繞ex
初戀就咁

巴打講喇好發人深省
想同你傾下計

講嘢

Here

分手搏一鋪

佢留戀ex因爲有遺憾美啊嘛 所以唔珍惜你
所以你狠心啲 同佢分手
等佢睇清楚自己個心
到底有冇你
等佢知道自己到底佢係仲愛個ex 定係留戀啲回憶/過去

但老實講 如果佢講到咁
我都幾戥你慘

你情況點

我講過分手
但成日心軟
可能佢都睇死我呢樣嘢

move the fucking on 啦，巴絲打，
搵下新性趣或興趣，
時間＋見識＋閱歷可以幫你沖淡一切。

幾歲呀你 廿到尾再分你仲大獲

哇屌你呢段好撚hurt

Move on

啲人成日講move on move on
真正move on到嘅一定唔係真愛

我曾經喺最失敗嘅時候遇到一個人 然後用3年時間錯過咗佢 無論我之後再變成點 佢都唔會返嚟
時間會令我忘記同佢發生嘅事 但永遠忘記唔到一個人

唉明白嘅 因為狗公太多搞到港女個市價高曬
樣樣都唔付出當正自己係公主咁撚 厚粉扒黎

我都move on 唔到
雖然有努力做好自己過好生活
但都係會掛住佢

呢個係一個好現實嘅事情 even其實女人都係咁諗

屌你老母臭閪，你上半節回憶果d濕鳩野比你過。
最後果段真係反智，咩叫除左果個女仔其他人一樣
回憶就等於最愛係果個人，其他人唔係最愛？
仆街，你唔會忘記打gameboy, 咁你最愛就係打gameboy了
同邊個一齊無所謂，咁揾件豬扒埋單囉

同人一齊，行一世只係做緊應該做既野，屌你都費撚事 半打唔洗找

咪撚誤導人啦。

繼續吠

分手囉

真係會甘心做第二名？

咁大個人感情嘅野仲要人教你點做？自己諗啦
你甘心一世做第二嘅你咪繼續落去 不過希望唔好喺幾個月後見到你上黎呻話你ex帽你就得啦

有 同個ex分手就係知道佢仲中意個ex 仲未放得低佢 同佢一齊既時候會覺得自己係佢心目中係可有可無 佢只係想有個人陪下佢 邊個係佢女朋友根本無所謂 要決定同佢分手真係好難 更何況係中意佢既情況下放手 雖然到依家仲未好好move on 但唔後悔當初個決定

都係，但係真係冇可能愛咩？

識左就三年
先知原來佢無我想像中咁乖
最近被人踢爆佢拍拖期間不停溝女食女

原來一直講左好多個大話
呃哂所有人
以前覺得佢唔識講大話，一講就俾我發現
而家發覺原來佢果啲俾我發現嘅大話只係費L事辛苦自己用咁多心機講

所以原來其實佢講大話係好勁

所以先老生常談結婚唔係最愛囉
或者調返講最愛唔會係結婚年齡 因為人一有經歷就冇可能完全愛一個人
如果有可能愛再加結婚就係此生無憾

唉好撚悲 如果我知將來另一半一直以來心入面有佢既「最愛」我會勁hurt

放心啦 可能你心裏面都有其他人
結婚只係滿足世俗條件同畀嗰個會陪你一世嘅人一個交代

當年我都係咁，佢三日唔埋兩日就喺fb post念念不忘歌詞
我公司又長開收音機，果期一日播五六次首歌，
我就日日要聽五六次果句「我想聽你說 別喜歡她 我跟你以後抱著回家」
後來搞到我每次聽到個前奏就要起身去下廁所避避
有一次同佢搭車，佢好隨口咁喺我面前唱左一句，果下真係
諗返轉頭我果時已經比佢逼到瀕臨崩潰

唉，忽然好難捉摸結婚拍拖既意義係邊

接受唔撚到

廿頭

佢係咪歐遊嗰陣識咗第二個？

係咪男人就係咁

梗係唔甘心啦
邊個人會想做第二

唉

絲打之後一定會搵到更好嘅人

好憎啲拍緊拖又偷食嘅男女
咁你有無同佢攤牌
又係性慾好大嗰啲？
講大話講到爐火純青
俾人拆穿 搵邊個再信佢

念念不忘、失愛 我真係唔撚想再聽到
失愛係佢嗰陣分手嘅飲歌
以前我仲會走去聽下
而家我係youtube 見到呢啲歌名都即刻熄咗佢

樓主係咪CLS 開個咁嘅post,條女見到個咁嘅post,然後又嬲咗我

你個名
你又做過乜

朋友ac,乜都冇做過

佢想你留喺佢身邊姐

其實點樣先知佢個心仲有無ex

其實講真好難忘記ex
但又唔代表我會對現任唔好
每個人總有段感情係難忘d
最後對你一齊個個未必係最愛
又或者係經過個段感情之後
會去唔返以前咁投入愛情

唔會喺因為有ex 所以嬲咗你掛

個個都有ex,同佢講冇嘢，但係佢死都喺度諗

可能佢冇乜安全感？

偷食未必完全為食果下
而家咪全世界姐係我，個ex ，新女，好似食過嘅女都知道哂佢係咁
仲要係佢個ex踢爆佢

申利有圖有證據，唔係個ex玩嘢

你放心，我覺得總會再有女仔落叠

屌 似到以為係我女朋友開post
自己一個人在外國好易夜晚靜落嚟嘅時候亂諗嘢
試過有一晚聽住漸漸喊到仆街
「記得種種感覺 但欠你的廝守到老」
同朋友講好掛住個ex
又係度偷睇佢ig同whatsapp status好似講緊我哋以前咁
不過聖誕返香港見完女朋友之後又諗通咗
對女朋友唔係唔愛 但初戀嘅位置無人可取代
就算俾我同返ex一齊又點 都未必真係可以長相廝守
所以都係珍惜眼前人 好好愛惜女朋友啦
好難得先搵到個對我咁好嘅人

做咩唔加密出
佢睇完我post唔開心？

早飛早著

偷食原諒唔到

係，嘈到而家

我都想知

可唔可以嘈啲乜？
照計你無做過咩 應該唔會咁

佢係都要講我d ex,話我最愛唔係佢 CLS

叫你講ex 壞話？
唔小心笑咗 sorry

Um...佢俾人踢爆之後就block左我😂😂

是但啦不過🤞🏻結果都係分到我又無乜所謂

巴打女朋友知唔知
我嗰陣係意外知道
傷心到
當時我仲係度諗 「如果我一直都唔知 會唔會好啲 」

可能人地先係真愛

應該就唔知嘅
我同friend都係口講同電話講 所以無留底
同埋嗰啲friend都好信得過
絲打點發現

你唔再諗ex
專心對女友好就得啦
佢番香港之後
突然好緊張我拎佢部電話
以前都唔會咁
我覺得奇怪 覺得佢好似身有屎
有次幫佢整電話
見到佢朋友問佢「你番到香港仲有冇掛住ex」之類
跟住拉上去睇下就見到
就係咁

咁你男朋友都幾唔小心喎
唔緊要啦 可能你男朋友都好似我咁諗通咗呢

分手喇屌

佢淨係刪佢搵ex嘅對話
無刪同fd嘅對話
好想笑佢但笑唔出
我都希望啦
btw巴打而家仲有冇stalk ex ig fb嗰啲

我又無搵我ex嘅
因為我同女朋友啱啱一齊嗰時 佢就知我block晒佢whatsapp/ig/fb/sc
一直都無unblock返
我覺得同ex聯絡係我嘅底線
因為我ex琴日生日 想睇下佢有無開po所以有
不過之前一直都無啦

我男友個ex 表明冇意思翻撻
同佢有新仔
我最近發現男友又有search 過佢ex
希望佢只係好奇

咁佢真係唔應該再掛住個ex啦
既然人哋都有新生活 又講到明唔會翻撻
希望你男朋友會識諗啦
不過你男朋友都幾渣喎
咁易俾你發現到佢啲嘢

由佢地分手開始
佢ex已經講明唔會同佢翻撻
一直都係我男友纏著佢
所以我對佢ex完全無敵意
我都想我男友好似你咁諗

扮下蠢
我男友嘅警覺性就無咁高
容易發現啲
不過每次發現都唔係好嘢

唉 始終你個角色都做唔到啲咩
或者你識唔識你男朋友啲friend？
如果都傾到兩嘴嘅咪叫佢哋幫下口囉

佢啲fd全部都係佢做兼職識
完全無渠道搵佢地同接觸
加上我男朋友係香港同外國都好少朋友

咁真係難搞啲
唯有選擇相信佢講嘅嘢啦而家
你話最近見佢search過係幾時？

今個月10號
其實我上年8月知道哂
同佢講咗次分手
佢係我面前del 哂佢ex ig fb wtsapp
佢又無加番佢ex
所以唔明佢search嚟做乜

咁應該都係好奇啫
可能好似我咁囉
底線係晤去搵佢

我都希望只係單純嘅好奇
不過因為之前嘅嘢
我好容易會諗好多
問唔問佢好

我都明嘅
始於信任就好似一張紙咁
皺咗永遠都直唔返
如果你得嘅就盡量唔好問啦
如果唔係佢可能會覺得你好chur嘅
不過如果你仲係個心好唔舒服嘅先問啦
但要注意問嘅語氣
盡量唔好質問咁啦

巴打講得有道理
信任呢樣嘢真係唔係咁容易修復
佢地都分咗差唔多四年半
同我都一齊咗兩年幾
但男友仲咁迷戀
覺得自己好失敗

又唔好咁話自己
佢應該都努力緊㗎啦
起碼佢都肯block晒佢ex啲social platform呀
俾多啲時間佢啦
btw絲打你好似唔洗訓咁嘅

試下同佢分手 可能佢同朋友講個ex就變成你 目標達成

希望佢真係有努力
如果佢下次真係掛住佢ex又俾我知
我諗我真係會走
我係歐洲 呢邊先1128

可能佢唔會掛住我呢

俾啲信心佢啦 ok嘅
旅行？我呢邊都係11點幾

我盡力啦
係阿 去咗英倫旅行
巴打係邊讀書？
不過好快就走

算啦，你諗下，你同你做愛，心入面原來是幻想緊同ex做，你既肉體只是佢既肉便器咋

正啦旅行 去咗邊啲地方呀
我係英國讀書呀

去咗bath bristol London
我男友都係英國讀
遲啲會去多兩個地方

探咗男朋友未呀
我都有friend係bath bristol london讀書

初戀男朋友搞學校社工，之後同我分手
當時好傷，但宜家覺得好好笑

真正愛唔會成日講出口
佢似安撫你

探咗啊
佢聽日考完試就陪我周圍玩
希望可以再增進感情
巴打喺邊個城市讀書？

學校社工咁猖狂
你點發現架？
撞破定佢話你知？

正啦 咁快考完 我後日先考第一科
Leicester附近啲細城市 你應該聽都未聽過㗎啦

我以為佢已經好遲考
英國城市我只係識幾個
因為睇波

唔算呀 我哋啱啱呢個星期一先開始考 我仲要考到月尾
絲打有睇波 好少可喎

巴打讀咩科
月尾咁遲嘅
細個俾阿爸感染
睇足球小將大
大過就同阿爸一齊睇波
身邊有個女仔fd都好鍾意睇波

讀揸兜business
係啊唉 而家溫緊 好驚溫唔晒
我都有睇足球小將！
最中意泰萊
正啊 我都會同阿爸一齊睇波
睇到夜一夜俾阿媽起身屙夜尿發現咗就兩仔爺一齊俾人鬧
咁絲打有無踢開波啊

可能打飛機都係諗住ex
一路摸條巨龍 一路叫ex個名

我仲衰 讀曬銀時
不過爸爸開始年紀大
有時起唔到身睇
前排世界盃同爸爸睇哂咁多場
我媽話我女仔人家成日睇波
我細個最中意戴志偉
大個就中意小志強 林源三
Man到仆街 另一個救波勁charm
我細個有踢過 成日當自己係戴志偉

唯有希望唔係啦

science year幾啊？第時諗住做咩？

趁仲睇得 陪多啲爸爸睇波啦
我都好想陪阿爸睇波 但人在外國就難啲啦
世界盃我都係同阿爸一齊睇 好正
同返伯母講啊 運動無分男女

另一個救波你意思係健威？
我仲有中意足球王子三杉淳

就咁玩玩下咁踢？

Yr2
前排陪佢睇外圍賽
你畢業會唔會番香港？ 到時陪阿爸睇番夠本
我媽鍾意串下我
係阿 忽然唔記得咩名
反而記得森崎
三杉淳 可惜有心臟病
我係就咁玩咋 病弱好少玩運動

我Year1咋
應該會返啊 到時啱啱好又世界杯

森崎 南葛個龍門
三杉淳都真係幾可惜 不過都好型

玩運動強身健體嘛

上年係foundation ？
世界杯
森崎努力都無成果
佢無心臟病 戴志偉無得撈
而家有做下gym

唔係啊
我讀sandwich course 第三年做placement

森崎係幾慘嘅 但佢點都唔夠健威努力啦
林源三真係主要夠天份
健威就真係靠自己係深山苦練

咁又唔會 戴志偉永遠有主角光環

我都想做gym 但學校啲gym membership好貴

原來係咁
咁係咪唔駛做fyp?
一直想問森崎係咪永遠出唔到世界盃嗰啲
林源三無戴志偉咁光環
漢堡對拜仁嗰場勁sad
健威前鋒都做到
邊個夠佢玩

我係屋企樓下做 不過體能無咩改善

要呀 做完placement先讀final year 所以總共讀4年

森崎係日本國家隊嘅第三龍門後備啊
林源三第一 健威第二

緊係無啦 大志偉係主角嘛
小志強就第二主角 林源三頂盡第三主角

健威做到前鋒咩
呢個我就無乜印象啦

屋企樓下會所？
係咪唔識方法做啊？

我男友讀三年咋
咁巴打你有排先long d 完
女朋友會唔會嚟探下你/exchange搵你咁？

但森崎嘅出場機會係近乎零
健威唔甘心做第二 成日都好想佢出多啲
但又想睇源三 好矛盾

健威後期同小志強做雙箭頭
不過係呢幾年先寫到咁

係阿 係會所做 做到啲人都識哂我
我用跑步機嗰啲兩年
但平時行斜路嘅話 行幾步就索哂氣

係啊 真係有排 希望捱得過啦

佢本身話諗住等我6月考完試過嚟 但未知佢阿爸俾唔俾
同埋我到時都完sem 其實可以早啲返香港好過

咁無計啦 森崎確實同林源三同健威差幾班嘛
我自己就中意林源三多啲嘅

呢幾年我就無睇啦 不過健威打前鋒都好似幾有趣
咁德仔咪唔再係志強哥哥個好拍擋囉

咁你都做得幾密喎應該
我雖然都有會所 但我都寧願跑海傍

唔認同 唔係個個都係咁

成班人起到圍爐取暖 睇得出在座各位都係少拍拖既細路仔細路女 對拍拖充滿拍一次就諗住長相廝守 結婚白頭到老到觀念
當你做多幾年人 拍多幾次拖就會發現想當年愛到要生要死係幾咁低能同on9 因為另一半既ex而罵交嘈交罵分手 諗番起都覺得無謂。
成熟d啦 起介意另一半既ex既同時 諗一諗 自己係咪處 係咪第一次拍拖 係咪乾淨過一張白紙 冇過去既人 係既話 你應該揀番個一樣係張白紙既人
唔係既話 好成長喇 咪撚再拍拖害人 拍拖拍到互相猜忌 有咩意思
要記住 你介意人 人介意你 與其拍拖要互相介意 拍黎做乜